[入黎簽野]聯署請求美國國會確認香港警察為恐怖組織

白宮聯署請求美國國會確認香港警察為恐怖組織
記得check email confirm

btw希望大家平時善用不推文功能

重要野,要推。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

Needs 66,196 signatures by September 4, 2019 to get a response from the White House

簽野啊,簽個名唔撚洗俾錢架

簽個名唔會死架

明明之前好快10萬

簽野啊

Push

簽野啊屌你

p u s h

721721